<resources>
    <string name="app_name">MyCv</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="little_story">Nama saya Aditya Augusta Firmansyah, akrab disapa Adit. Nama yang biasa namun memiliki makna yang berarti “di pagi hari di bulan Agustus yang membawa rfirman-firman Allah”.  Saya lahir di Jakarta 26 Agustus 2002 / 26-08-02. Sekarang, usia saya enam belas tahun. Saya sulung dari lima bersaudara. Saya bertempat tinggal di daerah Sukatani, Kota Depok. Saya tinggal Bersama orang tua dan bapak saya kerja sebagai karywan tanah abang bapak saya berasal dari suku jawa, ibu kandung saya sudah meninggal, dan saya juga ibu sambung saya bekerja sebagai ibu tetangga, adik ke dua saya duduk di sekolah dua SMK Depok, adik ke tiga duduk di sekolah satu SMA di SMAN empat Depok, adik ke empat dan lima saya duduk di sekolah enam sd, meskipun status adik ke dua dan ke lima saya hanya adik tiri kami tetap menjaga silahturami dengan menginap salah satu rumah setiap sabtu dan minggu

Saya memmiliki postur badan 165 cm dan berambut lurus, berat badan saya lima puluh kg dan saya memilki golongan darah b, salah satu tempat kesukaan saya adalah di rumah karena saya bisa bermain game sepuasnya dan menonton film sambil makan cemilan kadang juga saya ke rumah makan, warna favorite saya adalah hitam, saya suka warna hitam karena warna hitam memiliki elegan, makanan favorite saya adalah nasi goreng karena nasi goreng itu mudah dimasak dan bahan-bahan nya juga simple dan saya juga suka makan pakai tangan tapi sebelum itu saya mencucu tangan terlebih dahulu, minuman favorite saya adalah jus jeruk karena jus jeruk kalo di minum di siang hari itu terasa menyegarkan

Tentang kepribadian, saya orang yang sedikit kurang aktif, dan saya jarang bermain keluar rumah jadi bisa di katakana saya itu kuper karena teman saya kebanyakan sudah sibuk dengan pekerjaanya namun saya juga memiliki kepribadian yang positif yaitu sering membantu teman yang kesusahan keseharian saya di rumah biasanya di pagi harinya saya selalu membantu orang tua saya mencuci piring, menyapu rumah biasanya orang tua saya juga membersihkan rumah seperti ayah saya menyapu halaman; ibu sibuk bekerja di dapur, dan menjemurin baju. di sore harinya saya mengangkat jemuran, menyapu rumah,DLL di malam harinya saya membersihkan kamar saya dan saya belajar dirumah oleh karena itu, saya mempunyai teman yang sedikit

Saya mempunyai hobi yaitu bermain game dan game favorite saya adalah mobile legends sebab game itu semua temen saya pada bermain game dan mudah untuk di install hanya cuku bermodalkan smartphone aja dan oleh karena itu saya tertarik untuk bermainya, gamer favorit saya adalah para pro player game mobile legends dan player unknown battleground saya bermain game bisa ber jam jam sampai ditanya sama orang tua saya, “kamu ga bosen bermain game terus?” dan waktu luang saya biasanya memiliki digunakan untuk membaca berita tentang dunia IT.

Pada saat saya sekitar umur enam tahun saya memulai sekolah saya di SDN Sukatani empat Depok, saya masuk sekolah dasar negri empat Depok pada tahun 2006, di sana saya mendapatkan Pendidikan formal dan juga di sekolah itu saya belajar cara menggunakan paint di komputer, tidak hanya belajar menggunakan paint saya tetapi juga belajar menggunakan Microsoft word dikomputer,di SD pun saya juga sering di jadikan kambing hitam dan sampai ada yang bertanya “Apakah kamu tidak sakit selalu menjadi kambing hitam oleh teman kamu”, tapi sisi positif nya disana saya diajarkan hidup disiplin contohnya saya disuruh datang tepat waktu pada saat saya kelas 6 saya sering kehilangan alat tulis : pulpen pensil dan penghapus. dan akhirnya saya lulus pada tahun 2014.

Lalu saya melanjutkan jenjang Pendidikan saya di sekolah menengah pertama taruna bhakti di Depok, pada saat saya duduk di bangku sekolah menengah pertama saya di sana benar benar hancur apalagi kalau sudah guru berkata “kerjakan soal di papan tulis”, setiap hari kerjaan saya hanya malas-malas belajar, dan juga sering tidur-tidur di kelas karena soal soal yang di pelajarin rata-rata susah untuk dipahami sampi pada kenaikan kelas saya mendapatkan peringkat tiga puluh dari 34 sisiwa menurut saya, di sekolah menengah pertama juga saya mengikuti eskul diantaranya silat dan badminton. Pada saat saya kelas delapan saya mengalami kecelakaan samapai tulang saya patah dan saya langsung ururt di tempat urut HJ.asep dan di kelas delapan juga saya study tour ke kota gudeg Yogyakarta dan di sana saya mendapatkan oleh oleh yang banyak,di kota Yogya mempunyai pemandangan yang wah sekali kejelakan saya di SMP dulu adalah kata kata yang sangat pedas dan akhirnya saya lulus di bangku sekolah menengah pertama pada tahun 2017

Setelah saya lulus di SMP, saya melanjutkan Pendidikan saya di sekolah menengah kejuruan saya di SMK taruna bhakti juga tempatnya masih satu Yayasan juga dengan SMP saya, di SMK Taruna Bhakti saya mendapatkan jurusan Rekayasa Perangkat Lunak, di SMK juga saya belajar giat karena orang tua saya mengharapkan saya lebih berkembang lagi dunia komputer, dan saya juga mengikuti eskul CLUB RPL di sana saya banyak belajar bahasa pemrogaman contoh saya bisa membuat game dan website meskipun program itu sederhana, dan juga di kelas sepuluh saya mengikuti event yang di adakan google yaitu IAK tapi saya lulus di beginner saja di kelas sebelas google mengadakan lagi event yaitu GDK dengan materi yang ada di salah satu website online course, dan juga saya berhasil lulus di couse itu dan mendapatkan sebuah baju, lalu saya juga pernah mengikuti lomba yang di adakan oleh bank permata, dan juga arkadamey meskipun saya tidak masuk tiga besar saya tetap senang karena saya lima belas besar dari ratusan peserta dan orang tua saya mengakatakan jangan patah semangat walaupun kamu gagal karena itu sebuah proses yang baik. Kalau bagi saya ketika seorang ingin menjadi sukses maka sama halnya dengan berjalan di dalam badai semakain kamu jauh menerjang badai maka semakin besar peluang sukses mu diSMK teman teman saya pada menyukai blackpink sampai berkata “mereka cantik sekali!!”. Dan sampai disinilah cerita saya nanti berlanjut
</string>

    <string-array name="img_skill">
        <item>https://pbs.twimg.com/profile_images/699217734492647428/pCfEzr6L_400x400.png</item>
        <item>https://sdtimes.com/wp-content/uploads/2019/03/jW4dnFtA_400x400.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/PHP-logo.svg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/6/62/MySQL.svg/1200px-MySQL.svg.png</item>
        <item>http://pluspng.com/img-png/logo-javascript-png-javascript-tutorials-400.png</item>
        <item>https://banner2.kisspng.com/20180312/uwe/kisspng-html-logo-world-wide-web-consortium-font-family-html-tag-vector-5aa605600e1f78.1403783915208297920579.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d5/CSS3_logo_and_wordmark.svg/1200px-CSS3_logo_and_wordmark.svg.png</item>
    </string-array>
</resources>
